生日要話比人知？

點睇D人生日會開曬po話自己生日.
然後話要聽祝福.
然後啲Caption係生日行街 生日食飯咁.

公司同team同事 要人同佢哋慶祝呢下

公司同事我最多俾個飯盒你食埋啦

同team 要人夾錢請食lunch
on99

本來呢件事係用黎溝女搵藉口。點知用用下氾濫搞到男仔都要埋一份。 當年第一個用生日做藉口呃豬食果條點都估唔件事會發展成咁

要全世界同佢講生日快樂

真係做多左

刷存在感